一句講哂，你揀洪永城定雪雪雪？

諗起都

梗係洪仔

當然係洪仔啦

上面班死基佬
梗係黃翠如

每晚睇著自己老婆同人cuckhold

緊係雪雪雪，感覺洪仔扑嘢果陣會好粗暴

洪 永 城 = mine

誰人做愛大大力

睇黃翠如指住邊個就知啦

洪永城:含啦脆魚